黃毓民: 我從頭到尾都唔贊成「港獨」

2019年
黃毓民: 我從頭到尾都唔贊成「港獨」

6:08 開始聽

2015年
黃毓民：如果這樣就是「港獨」，我們不怕承認！

2016年
黃毓民: 港獨空間大過台獨

一路走來，始終如一

陳 X ：係貨真價實嘅港獨

唔係有益友自欺欺人話毓民只係唔贊成盧斯達個d”急獨”架咩
今次又俾咩籍口自己

又中

6撚

咁佢無呃你嘅, 熱普城嗰陣佢已經唔支持港獨
只不過嗰陣佢當時係口講兄弟爬山各自上路
身體又好誠實咁開火鬧天琦無政治倫理
熱狗輸咗變咗怨婦, DQ風波後就周圍清算到分裂,
就變咗普同仇係親港獨咁, 明明只係想圍攻熱狗啫

劉慧卿tone: 好震驚呀

old news有幾奇

從來唔覺佢唔係飯民個批人

以前大中華當道 就埋大中華堆
左膠當道 就埋左膠堆
右派抬頭 就埋右派堆

唯一不變就係：埋完堆入去就搞分裂 邊樣野開始成功 就分到四分五裂

港獨開始多後生仔講，佢就踩到港獨死

唔贊成還唔贊成呀 但係唔好屌鳩贊成嘅人呀
港獨其實都係教主你半隻手推動出嚟

我同意毓民係一向唔支持港獨，不過選後對港獨既態度，同埋話陳雲夾硬塞永續基本法落政綱真係好肉酸

可以聽聽佢選前既口吻